[集中討論] 點樣破解中聯辦嘅招數？

見到網評員近期開始大力攻陷連登，又吹風向又分化又失敗論，好彩都有唔少巴打睇穿同埋開post提醒大家，想集中討論下點可以見招拆招。

1. 失敗論
呢個我個人認為算易解決，就係無視佢，見到啲標題係咩輸架啦個啲，㩒入去，可以睇下佢講乜先，睇完負評都唔好㩒，更加唔好留言屌佢幫佢推，我地需要嘅係正能量。

2. 鳩推post
近日都有發現好多舊post或者唔關事嘅post比人係咁推，班三毛已經融左入人群，係到鳩推唔關事嘅post上熱門混淆視線，大家睇post時可睇下個post係幾時開，如果兩三日之前嘅，睇下就算啦日日都有新資訊無必要推舊野，睇完出返去幫手推行動post！

3. 半夜轉風
辛苦哂啦咁多位三毛，夜媽媽唔訓教都要開工，對付呢招都係要靠大家，麻煩大家起身返工出門口搭車嘅時間，直接search個啲行動日子，例如721咁，每個post入去推一下，做完啦，先去返熱門好似平時咁碌下。

4. 搞分化
日日都見到有啲post係到屌邊個係鬼邊個係鬼，鬼你老母咩講撚左各有各做，希望大家可以相信自己人。

其實被分化係最嚴重亦都最難破解，始終有時真係大家有大家想做嘅野同時又未必認同對方，但係求下大家記住，
大家最終目標一樣，而無人知邊一條路先行到去終點，各有各做，幫到就幫。

如果大家發現有咩新招數或者成個風向有問題，最緊要即刻講出黎，一黃左佢地好難做到野

咪撚再推嗰啲失敗post

推

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

屌我個post係咪比中聯辦block左

分析正
借用
RECORDED

出面做乜9 嘥時間討論張超雄

巴打你個名 棄暗投明

721見

你班連登搞極都唔死，攪到我冇工開

我係你地捉咗好耐嘅鬼，要你哋收皮一招搞掂

用返政府招數

正面credit 俾曬市民，負面責任俾曬林鄭

重點係提高/隱定市民士氣/熱情，包括和理非，勇武、中立，負面野歸咎林鄭，用正式名稱，唔好用咩777等，中立字可以減低和理非心理正常反應，即係你有少少唔中立，佢即刻唔聽唔理。對準林鄭，唔關佢事都入佢數，入無可入就寫「政府」，政府又係中立字，政府面對市民咪得囉，政府有實質回應就解決啦，政府龜縮無能力係政府問題，唔好怪市民

轉風向，對準林鄭，張所有屎俾林鄭食，警暴都俾佢食，警隊遲早同佢割蓆。黑警想打但無民意支持，上層開始轉守，黑警無得打谷9住開始埋怨，少數正常警員唔想打但局住長時間開工，claim錢有上限又無得升無得休息，一樣谷9住。

員佐級已經出信屌9管理層，應該理解佢地唔係士氣低落，反而係唔同派別警員士氣高昂，想打既好撚想打，唔想打既淨係想收錢放假唔想拖。谷9到佢地轉向插林鄭就無得頂。

有時只係唔想啲人覺得因爲警隊不和好似贏左咁 一黎未必係真 二黎真都好要做嘅嘢繼續要做 甚至要做更多

好恐怖
有好多舊post明明已經討論完
但同一條友仲會隔一排推post

屌我之前開左個中銀post 琴日都仲有人推 推乜撚過撚哂期

幫推

開名
大家block咗佢
一定係三毛嚟

有個新idea 巴打幫手推

[721]呼籲大家係開咩post之前都加[721]係前面